發夢開小食部，我問你答

第一件事，要多謝咁多位由6月開始出嚟，仲堅持左咁多個星期冇停過！我地班中坑老啦，出左一日都已經散晒，更何況你地班後生日頭返工返學，得閒又買下嘢，搬下嘢，你地真係香港人驕傲！

Be Water一d都唔易，改地點就要將所有家當一齊移動，一行就行左幾個區域。坐喺屋企既鍵盤戰士，你地試下日日搬屋揹幾袋嘢喺身，行幾個地鐵站，你地就會明白我地既新一輩係幾咁硬淨！

各位巴絲唔好喺銀包摷到d咩用唔著嘅禮券就畀人！
小食部唔會烈日當空拎著盒西餅四圍問人食唔食
參考：
✅超市/ 百貨公司/麵包店「現金券」非換餅券